點解個個色魔都自殺既?

Xx做野唔洗你教

自殺定被自殺先

因為一個處男係無資格死既！

死者話俾你知佢自殺？

即捕即被自殺

Sense8 Whisper

有人試過成功咗
跟住兩次都重施故技
要照顧手足

佢地淨係識吊
一係吊女
一係吊頸

嚴格黎講未經過審訊同定罪，真正色魔無人知

個個色魔都自殺
唔通個個色魔都想自殺咩

色魔自殺套餐